# Роутинг

В цій папці будуть наші роути, на які будуть приходити запити від клієнта. Треба створити окремо роути, на які можуть зайти будь-які користувачі, роути, на які можуть зайти лише авторизовані користувачі, і на роути, на які можуть зайти лише певні категорії користувачів, та перевіряти чи є у клієнта доступ на цей роут в мідлварах. Фактично тут будуть знаходитися наші контролери, єдина задача яких - отримати запити та викликати певну дію в сервісах.
